[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1779)

曼

Slow

slow

咁都slow

全部入唔到波踢0-0 入得1球個啲球隊 唔該全部空難死

拿玻里

入呀04...

樓主7頭

正氣波機率咁高 偏偏中哂最唔正氣個D 針

仆街

華西 冰到完場？

曼和ok?

依啲先正氣
唔好死
長期0追波膽

曼聯2.72..........

華西2.5b 1.65 1.65????????

華閪又停角30mins

我f5咗好耐先有新post

04 貝迪屍 下一球啦

04冰角啦

曼入未

屌你老母
我隻爪皇烈焰

曼屌唔穿盤

屈仔追和 刷c

04 dllm

華西上季主埸火力好勁 今年變大垃圾 E+都重未贏過波

曼和啦大佬 針撚死人咩

曼3.5/4b?

包尾？

04追和反cup

不了

垃圾西甲球隊

曼入番粒先啦

曼比個全格黎啦

應該記錯 13少第四果隻

你都係

比個機會啦大佬

曼無波入架啦 泊架大巴守20分鐘十成

曼半格 我寧願唔要

布力 real goallllll

屈仔追和啦

曼盤外圍開半球
狗會開半一
大家知咩事啦

屌你 華西同04 個兩場 踢黎把撚咩 直接0-0 1-0啦 屌你老母 都唔撚識入架啦

咁2:2

加柏20

2:0 04大SHIP

以後反你898

屈仔準備追和啦

04 gg

華西7.5等足水

撚知咩事咩 咩事？

曼快啲入

屌你咩 一鋪蛇 嚇撚啊

CRASHHHHHHHHHHHHED

Why

炸完對家入定律…

舒服哂

輸埋

迪加玩半2全2

屈仔正氣未呀

12c cashed

我唔記得你講邊隻
四班馬...

弱撚智西甲唔刷角

華西加油啊

04 88

快手獌

冇左澳博唔識玩啦

2:2未

曼聯 慕遜 華倫

曼1：3

屌垃圾04廢撚到仆街

賭波欠債 22歲仔跳樓亡
訓身華倫西亞 青年跳樓身亡

臭閪外檔衝上黎
達少place都無

屈仔2:2 好唔好

輸多幾粒啦04

屈仔刷c追和

吾好

心靈投注中哂 唔係比我落注就針啊ma
dllm華西

好

阿甲仔都全大 屌你老母比甲

非常好

屈仔2:2 買屈波衫

唔好

芬洛比多球

佢老母我買半大無買全大呀

曼入

針撚死啦 開2:2啦

流浪goal

華西求你快D入LA

曼爆哂角 唔玩啦

半6全6 on9

曼快撚D 1:3全格

咁多人買屈既

2:2 plzzz

屈福特幫手啦屌你

曼入多粒我愛你一世

買唔到白蘭恩 買左條垃圾過關 我屌
推晒落鍠到算

屈福特和波一世反屈福特

屈仔追和我跳樓啦

屈仔唔和我仲慘

布力般求你頂實

華西主場1粒都入唔到

245想要ajax-2 半大有無同路

屈追撚到咩

華西 7。5 等唔到足水

你死好過我死阿
我jump左好多注 比我贏翻次

屈2:2 ok?

屈點會破到大巴

好撚多0 0

點玩

我都係

你都領先緊啦屌

有預感獌會臨尾香

破吾到就入多粒先

華西差D輸埋屌你垃圾到條後防

華閪

布力般立即完場

禾刀吾g

最仆街都係華西

芬洛半2全2針

和氣收埸啦好嘛

史卓加入返球先

刷多3隻 華閪

原來PSV 5:0 半大完無人理

快入啦

華西你入啦好ma 最後一注啦

曼輸粒黎

好有信心

曼我要全格

屈仔多2c 追和

成日輸錢郎

皇馬有冇?

燈

又捐錢

屌 斷04

yr name

華西垃圾到球球傳中都飛出街

好有信心輸？

華西食屎

點解華西同布力般會要左華西

屌，我手殘買咩04.。。。

馬斯連奴買埋班垃圾返黎

史卓加入啦屌

屌 當自己友三米高

華倫曼聯

曼和波一世迷曼

又燈

史卓加入啦屌 差你一球

曼比多3角ok?

你老母心靈04 9.5大又中

比貝迪C入算啦屌

仆街華閪 俾一粒黎啦

屈仔2:2 我買個足球返黎當西屌

快撚d入啦，屌

華倫 真心廢奶柴

史卓加入啦屌 差你一球 一屌先入

11.5 12.5 13.5 大都穩收

04 10.5s禁鐘

dllm華倫西亞

加美路廢到買佢過黎一粒都入唔到

曼全格丫!!!!!

華倫俾粒黎先啦

可以

華西又真係咁撚西 細波都算 仲要比人禁屌

過關 3X4
獨立隊 (主) 對 高隆 (客) 主 @ 1.85
屈福特 (主) 對 曼聯 (客) 大 [2.5 球] @ 1.88
華倫西亞 (主) 對 貝迪斯 (客) 主 @ 1.63
叫定斷一先

曼聯屌你老母

角球球球頭柱

10號風球起機夜

利華古遜[+2]🍺
哈化柏林[0/+0.5]✅
諾域治[0]✅
曼聯[-0.5/-1]
史浩克零四[0]❎
摩納哥[0]
里爾[0/-0.5]
皇馬[-1/-1.5]

奇蹟2c 華西 plz

華西11c完

曼全格
華倫一粒

原來華閪有阿E

華西呢隊垃圾 我放棄了

曼聯和啦求你

BLACKLIST 再買斬手指

屈福 2c 追和

華閪入唔到 不如輸撚埋去

華西拍得住下體會

中硬

曼全格

屈仔求下你追和啦

華西10.5大 超重心

唔洗blacklist了 我最後一注中伏 再見了

華西求你比多2隻

布力般最好比多粒

針哂 戒賭

入多球 曼

針哂

今年 下體會 華西 black list

華西四埸波都重未贏到一埸直接降班LA

好在3x1斷2都好過啲

04 11c jump

每個周末都有巴打戒賭

最慘心靈投注其他中哂

豬哂1K
訓得

曼比多一球我

阿積士-2

屈仔絕殺未

角大送錢

奇蹟 2c ok?

華西

即場都00
仆街

Ok

曼奇蹟比多球

唉屌 屈仔針
有乜allin 20k

今日西甲下盤日

曼補幾耐

3

Easy

買左鍠 希望半場見到456

曼又贏

曼3分鐘1球 比我食全格

森多利亞 有冇同路

華西真係可以又幾西得幾西 dllm 同下體會一齊blacklist

華西個12號中堅同右閘好撚7廢

成個下半場腳都冇起過 呢隊華西咩垃圾黎

曼完未

又0:0 都內腦

0:0 冇撚腦 踢黎把撚咩

唉又冇11c 好on9

針晒

華西後防又亂又垃圾 中埸0創造力 鳩傳 前線 加美路 MINA 廢到HIHI

10。5b jump

點解會買華西

04輸波都要爆角

輸撚死

04 大波

華西廢西

對家入又唔炸

再見 又輸灑 買咩輸咩

我燈到屈仔都輸埋

04夠膽入多粒

得半格屌！

西甲除左疤和鍠，其他都信唔過

一係和一係全格啦 半格比狗屌

史洛克依家入有撚用？

屌你老母曼聯

屈

海牙 0-6 PSV燕豪芬

華西全埸真係冇一腳有威脅埋門

曼完場紅乜野

咪係lo on99

我買左布力般

臨尾紅

疤咪又係佞左屎 今晚

10.5又開唔到 又斷一 屌

華西 blacklist 不過都針戎賭

再見

賓菲加入多粒呀唔該

X2

主場猛如虎

快撚D降班

華西唔係呢屌

要戎賭

曼聯咁都14角

曼幾C？

14?

狗迪 背叛我轟 抵紅

14

戒啦 冇場正氣 全部都閪聯賽

cls 13.5咁樣爆

抵死

都好食半格

又可以簡哂最唔正氣個堆 真係

好彩14c埋單

曼客w食撚滑

DDG

明明係車唔要人

華西2.5b 賠率1.62 都on9

最後睇皇馬了

De gea最尾又表演

今日啲上盤好撚淨係

食屎狗華西 咁都角大唔到

布力般

95分鐘第14角

半大 唔中就算數

屌 差一c

正氣

好似係佢自己想走

西甲肯撚定係最閪嘅聯賽

同仆街國米個埸一撚樣

psv 567做乜鳩

都有 中柱個球囉

0:7

森多有冇同路

仲有水原三星 屌你老母孜一尻樣0:0 玩條撚咩咁樣

森多利亞[0/-0.5]

有雲加

冇正選係人都想走 唔通甘心坐板凳

書包要咩？

...不了

原來最正氣係PSV

次撚次買親盤都比人絕殺
唔撚買就中晒
屌你老母

華倫西亞全隊比狗屌啦

下次唔買果陣通知聲

all jump

皇馬讓唔讓到呀

祝華西隊垃圾今年降班

開客其他

屌維拉入乜春野啊 又走盤

屌你老母 再買比甲全大先

快撚啲派 買唔到森多利亞

半大

心靈意甲升班馬

又話戒半大

華倫西亞隊垃圾死返落西乙啦

森多X鍠

你兩個狂買半大...又話戒

唔知幾多年未試過作客贏到包包兩球

記錄用黎破..

最多輸半

我買全大 半大除左荷蘭果堆唔買

04
今晚唔貼真飛既都炒哂

10號風球起機夜

利華古遜[+2]🍺
哈化柏林[0/+0.5]✅
諾域治[0]✅
曼聯[-0.5/-1]✅
史浩克零四[0]❎
摩納哥[0]
里爾[0/-0.5]
皇馬[-1/-1.5]

繼續上

頂 90+先入

賤種維拉

尋日條6串7ALL IN
中6串1 有啲本錢
好似PSV AJAX依啲無理由避半大

里爾好似又屌打

手痕
星期六日啲波半大易買

真係灰 米堡平手盤又輸

收少5k

積狗我blacklist左...同些狗一樣閪

Psv對巴塞之前要練下波

比甲賤種 2點果2場又準備半蛋

下場就比人567

呢兩日好多賽績未嬴過既嬴

245果3場半大有得諗

鍠呢個陣冇兩粒 我屌山竹！

串埋咗啦

其實應該唔會咁一面倒

乜撚野事？
今晚無得玩？

睇鍠做化

你玩左500K?

好難講

屌意甲即場角撚

一日500K上限

你買左50k ?

我唔知 無計過 點算

500k

可以休息啦

屌意甲無即場角撚

普通ac 投注上限好似50萬

頭先鍠轉左-1

av 巴，比錢我代你玩！
比我拎張卡；；；#dog#

要等聽朝維護完先再有番50萬..聽日咁多場..應該又爆

屬於星期六嘅場次
即係你聽日星期日頭場1300先有得玩
早抖

比錢我我幫你玩住先囉

外圍咋嘛？我岩岩先落真馬

森多快手

賓菲加入多粒啦⋯⋯

學小星星落馬會買真飛
留番通頂先手機投注
不過聽日馬會唔開

摩哥大波已死

屌你老母
1k1k咁試
最多買到6k ajax -2炸屌
算數

亨克唔入比人入

森多對家真係好屎

不過飛數話主盤頂到

又要練心

估唔到有波圖做人版都仲有人買西杯

Goallllllllllll

喊本身買昂熱單頭贏，轉感買摩納哥

望下巴打個名就識買啦

我要反底了

鍠456包包OK?

下場要打拜狗 今場仲要西杯 真係贏到偷笑啦

阿積半大

里爾入波啦好嗎

森多好波

買咩 我想贏番

亨克果場快入

咪po左森多

蠃就正常嘅
但唔預佢456

本身好地地 俾人入一粒 又要炸左球 屌

GCHI
半大

皇馬個陣

係咪又玩野?

里爾12m

屌你 又買左5k

訓覺算

柯緊屎買唔切真馬

西杯琴日波圖1:1 買左半大真係中風

聯賽會正氣小小 記住唔好買盃賽

里爾很好

尋晚半大3寶 布老日 些狗 波圖

阿美追和啊

尋晚all in 過關6串7避咗波圖

今日我買咗亨克 ajax 威廉二世
平時對膽

格流先係正氣

3點巴甲買咩

皇馬 摩納哥GO!

屌唔記得咗睇
而家即睇

有冇皇馬link

GOGO

同求順LINK

覺得維多+1好吸引

散超上盤日
西甲下盤日
包包

施亞拉想要主W
客今場又停2件
巴甲主場+主護級搶分

甘美奧主W 但好撚低水

亨克半大已死

亨克入波唔該

Ajax半大

最重要施亞拉近況幾好
維多都好但啱啱中場停兩件
點睇

亨克半大

享克半大jump得

亨克半大
AJAX半大
威廉二世半大

半大已死

甘美奧 主主 和主都好低水

閪床比多球半大

主主和主各買一注博佢中和主點睇?
跟手開客主

維多唔錯 停2件就要諗下啦

Ajax整多粒半大

阿積士goal

享克半大

245唔好比面我 盡入ok?

施亞拉細波
甘美奧主W
串埋

炸咗？

屌炸左

炸

炸左 買左3.5s

一定係var逼害

Ajax再入過

對家作客上半場 好多時有失波 半主要了

亨克阿積士威廉二世半大
全部456

要埋

冰封入球

享克半大未阿屌你老母

批准

皇456未

包包有攻勢

河床都入波
亨克入未
亨克唔入比人入
半大
威廉二世 AJAX半大

皇比人禁撚住黎打

我又手賤買ajax半大

買左半和x半主 亨克 荷甲 巴甲上

亨克 半大
Ajax 半大

全jump

放心 30 1:0 40 2:0

馬些路走得咁前

施亞細波X甘美W
甘美半主

45 3:0

早少少得ma?

包包
Ajax 細奶奶

3字頭先識入波阿 忍唔到手扑暈自己等半場

亨克 AJAX 威廉二世
半大

1:0

ajax goal 上阿

Ajax 1:0

打完機無度波 有無水跟完訓教

繼續456
3場一齊上
唔入比人入

細奶奶頂住

美職鳩篤8場大波8串9

河床主場真係惡過狗

皇馬半大

係唔係南美波都係咁

皇馬角細

屌
堆半大波撞埋一齊就開細
亨克唔入比人入
AJAX整多粒
威廉二世唔入比人入

河床12.......

係
唔知點解

皇馬唔識入波？

打弱隊先半大到

南美波主場係勁 但係河床係惡哂

入波只需1分鐘

皇馬贏波冇意思

係要贏盤呀 明唔明呀！

甘美奧 射下波先啦

阿美追和未

快啲互射12碼

亨克 倒數

等高少少水入注皇馬客勝

皇馬依家唔玩刷角

Goal

花k

中

Goal the hell

Jump

真馬場波悶到

比甲今日準備全部0:0 jump

Ajax唔好係度妹

摩洛哥1:0冇人講

摩納哥

屌 阿美輸2個12m

除咗強弱隊真係唔買算
可以細到咁

屌又話殘陣
買撚左圖G

琴日場布魯日都無半大 今輪就決定skip

屌 又輸

屌你老母摩納哥平時買你就輸，買對家就贏，我屌臭你老母

成個比甲blacklist了 cls

輸比球證

同意

本身想買對家
都係買細波算

有無機會追和

今次都想買摩哥架
又講到輸硬咁買左圖g

+1

我都同意 屌摩納哥老母

皇馬冇波又冇角

上次英冠強打強買佢細波開半大
今次比甲強打強買佢半大開細

Dllm蝗螞

皇馬贏唔到兩粒死撚埋去都得

屌埋老豆 正宗仆街隊黎 作客就好心咪撚入啦上兩場廢到閪咁

皇 反cup

皇馬..

我輸左兩次比佢 買對家又輸

真馬上盤

揀場即場又ALL IN算
通常ALL IN都羊
但ALL IN完聽日無得入錢 點算

又做乜9呢

RM場場有反cup買

追數料 皇馬反cup 追番條3x4半大

3場仲有15mins一齊半大啦

包包

皇馬反cup 2.74 派錢

真馬廢到

贏左咪得

皇馬好波，可以訓得，輸鳩曬

245 全部同我入多粒

唉 輸到冇感覺

真馬

想要
但好驚佢又閪

cls包包1:0

換番華拿斯啦仆制

垃圾馬

疤狗劇本 唔洗驚 贏波輸盤

反cup

西甲下盤日
加1/1.5下盤日

皇狗

Ajax比多粒

重注皇馬反CUP

鍠入多3粒先開到全格上盤

2:0 唔撚係阿?

包包包

蝗

我條6x1最後一關就係皇馬W
屌你無晒心機 去訓算

炸完又對家了

頂住半細

屌真馬做乜9

畢救半大

再追皇馬反CUP

offside

阿積士比多球半大

2:0

換左龍

炸 炸完真馬入 救得一個得一個 皇馬客勝

炸了

Sorry offside

都唔洗咁撚廢呀

馬叫親德里都係西波

皇馬456

皇馬被禁屌

炸完 皇要cup了

炸完未 ajax炸 皇馬又炸

真馬玩完未

屌 三隊都人多粒半大呀

圖盧茲比我走盤好冇

AJAX 精英隊
半大收屍

作客讓人

買左半細頂住

B一齊睇閪波啦

皇馬半場反CUP

古圖斯係咪傻？ 中龍就入 用翻拿華斯啦你老味

支持

美職3/3.5大細

換番華拿斯啦仆街 都唔知買龍做咩鳩

Ajax半大有無奇蹟

訓 聽日見

Ajax入啦

甘美奧半場入佢老母

AJAX 威廉二世半大
甘美奧半主
皇馬反CUP

燈左成個禮拜 點解會咁

邊個係華拿斯

包包
Ajax頂住個半場先
冰封入球

心靈投注

半細頂住

里爾比多球

冇人玩美職？

等即場

拿華斯 得味

阿特

信阿辛斯奧同BALE

無即角玩既美職

皇馬cup啦

又係賭波唔睇波

皇cup 6.5 是夢嗎？

馬會大勝，趕哂熟客走

咁多選擇 唔玩美假

美假上盤
阿假下盤

皇馬全格OK?

屌你老母圖盧茲肯入未

絕殺全開半大

半大半主 針

諗都冇諗過

半細中了，希望皇馬下半反cup幫大家贏大錢

摩納哥輕鬆贏

甘美奧 入波

輕鬆啦

皇馬無角仲要輸波

皇馬下半反CUP唔該

反cup 3倍

皇馬輸波會死幾多人

下半場繼續冰封入球，謝謝

1:1

甘美奧場半主開撚左去施亞拉到

1:1圖唔知咩

圖盧茲快撚啲cup呀

3:0啦屌你老母

亨克輸撚埋佢

圖G反杯2:1快手

摩狗快cup

甘美奧 上力阿

皇馬今次玩完

蝗馬3.2反cup上唔上得過

好在打機skip咗真馬

3.02黎

應該皇馬會豬/和 1:1 算啦

皇馬1:3表演食屎

森多串左真馬 點補好

同巴狗一樣? 60分鐘Cup

唔同水平...我巴有小花

懶得叫
針到心很累

cls jump到條飛換位買就中

圖g杯佢

好耐無試過輸咁多口

法林明高又準備害人

我皇有拉膠 mma

好撚邪

一開始個勢係勁 但攻唔入

ALL IN 中完條過關
而家輸到就得返ALL IN前嘅錢
手持皇馬反CUP

all in哂落皇馬反cup到 扑暈自己去 dllm

包包主勝仲有2.19 已入手 鍠廢龍 作客 輸硬

已補客勝

就快又輸番落500 jump

甘美奧絕殺半主

7千ALL IN 6串7 變2萬3
而家落返9千

咪玩啦 出高圖守龍。。。

唔好咁衝動 買小注 和算啦

換返不死人出黎 allin鍠反cup

0:2反底日！

點解森多要串左鍠...

神奇更衣室

其實咩叫神奇更衣室

0:3!!!!!

半場出黎上晒身咪叫神奇更衣室

法林明高諗住買和客 睇路

摩洛哥入多球喇屌

等陣換番拿華斯架啦

點解大家對皇 咁有信心

因為窮呀 下面唔講啦

皇馬反cup唔到我將淨低9千all in 法林明高細波

屌你個閪

點解鍠係咁買垃圾

皇馬反杯一世球迷

畢包上場又唔見咁勁

無角又唔識入波

1:3

1:2 波膽 買ed...

買左阿美唔知講咩 比左劇本你3-3
竟然炒12m 2-3完

冷靜 今日堆俄超 阿甲 失控 等陣到巴甲

16/9:
松本 ❌
仙台 ✅
仁川 ✅半
鳥棲 ✅
閪鯨 ❌
町田 ❌
前鋒 ✅
金澤 ❌
山形 ✅半
馬體 ❌
漢堡 🍺
泰斯 ❌半
猁 ✅
拜仁 🍺
賀芬 ❌
奧格 ❌
哈化 ✅半
水晶 ✅
妓 ✅半
李城 ❌
轟 ✅
疤(3注) ❌半
費倫 ✅半
白蘭 ✅
獌 ✅半
華西 ❌
布力般 🍺
慕遜 ✅
圖盧 🍺
里爾 ✅
森多 ✅
aj半大 ❌
aj-2

每日投注額上限已到
之後果啲無得玩了

咁你買咩 我跟你

皇馬克星黎

正數定負數
BTW 心靈出下水幫手燈下

點解阿特仲未開波

求下你真馬入波

你見到我x成咁仲跟我 等4倍皇馬反CUP就扑暈自己

我都想知點解

真馬識入波架咩

去訓算，皇馬食得屎

我X多定你X多?

美職啲球場要入都好多要求 遲開唔出奇

場美職咩事
等佢9.5b同上盤

一講就開

球探未開

開咗 祝羊

kick off
買咗半大希望中

我好似10中2

皇馬我屌你老母

條串差角球
連圖盧滋個場1.5b都中

皇馬半JUMP

6.5b 皇

會中嘅 我哋一齊集氣
一齊羊

皇無左c朗即刻變廢

ajax -2開唔到就214749
開到就226449

無點贏無點輸
其實keep得番200k up我已經好開心

今朝玩完學生隊果場係得番100k

9月15日 (暫時)
3中 5炒 2走盤

過關全炒
過關5串6
過關3串4
過關3串4

手持皇馬反cup
2串1
甘美奧主w
施亞拉細波

包呢場勁姐

9.5b半大集氣

AJAX唔難啦

半大！

皇馬快反CUP

仲未有角

ajax唔難但好撚妹呢場
連半大都開唔到
好彩落唔到注
唔係又閪多鍠一注

5.5b

仲未有波入

戰況如何

好事黎

1c

幾場都係得1:0咩玩法？

00

11

最好就角進安

皇馬CUP佢

皇馬上！

真馬我dllm
快撚d cup啦

真係不賭便是羊
今日太多場補時絕殺...町田，金澤...

皇馬快CUP

Isco

補時 爆角

ISCO靚波!
BALE到你喇

咁先係嫁麻，屌你老母同我cuo

巴利唔係越位咩

蝗要角大了

一出嚟就入波
cup埋佢

真馬1:1

扑暈自己多半個鐘先

1:3 ok??

伊斯高一換出這就入 鍠真係唔識用人

真馬cup到退出波post

皇馬我再屌你老母

依樣真
明明上兩個星期同自己講精選幾場賭就得
自己跟住做連中好多口
尋晚ALL IN中條過關又玩過賭幾場即針返
反正都係正數就算了
一早當數字玩

gaollll

唔扑啦
睇住場波

dllm無得買阿特先黎咁正氣

支持巴打退出救波大船

好快你都會連c雅
跟著再入波
一齊屠馬會

同巴菜一樣1-2？ 買番少少先

4.5B好想要

希望中 上10k

巴耳咪射啦 球球飛機

原來我認錯亞特波衫

希望中 要回本

皇馬cup

要追幾多？

飛到上天

要追嘅話 好多
但今日先入咗600
但已經就嚟事哂

睇嚟等到3.5

皇馬ng

手足們唔洗訓？

輸

dllm ajax
今場搞乜鳩？
3球都羊唔到？

阿辛又miss 單刀

拎左一半買4倍反cup

荷甲大波係咪已死

冷靜落注好緊要
今日又輪又贏咁
好彩都仲係正數

玉置巴
施亞拉2:0

又一個一日500K巴打

你同我講停2件贏就好正路 不過點解唔係甘美奧贏2粒

安德果場比2粒我

好多大戶

4.5b

gun

真馬加油

dllm 幾時cup阿 真馬

我竟然傾傾下縮咗走去買細波
睇黎賭得好唔冷靜

fs巴啲朋友

唔識我咩屌

70分鐘仲咁博

ajax 20

fs巴佢已經開通咗500k上限

阿特比多球我

你唔係叫我唔好買維多咩 居然最後買左s 頂實 2粒夠

恭喜
係咪-1?

No goal

皇馬場波好好睇

20K 玩過第場好過啦

-2

玩咁耐都係試過兩次

真馬咁搞笑，明明前幾場刷角魔

皇馬PLS 罰球入OK?

冇得玩 訓教

美職啲角呢

刷角入波

係
但見你想買+1縮咗
本來我對施亞拉有信心過甘美
自己戇居居

開季打雞蛋飛細到得3c

亞特蘭大聯goal

包包主場好惡

我今日大筆追番果100k先咁姐
我都從來未試過

拉膠專心守波啦屌你
學人射罰球

仲係1c
我收工了 0 2

皇馬要2個後衛擋住龍門
包惡到

不嬲勁

拉膠射乜柒

上落其實唔大
我15k上150k再跌落去
都係幾萬上落now

咪係 連角球都刷唔到隻

皇馬入多粒

我見維多近況唔錯 甘美奧goall 反而依場就開和主 jump

羊錢啦巴打 我仲要等角

你老母馬會
阿特盤同半大我都想要
唔撚比我買
好撚野

係咪可以打上去開番

皇馬門前罰球都入唔到

dllm 拉膠

乜野都無得買

有架咩
我唔知喎

我幫你集氣
9.5b一定得

換bale 屌啦

森多利亞easy

森多4:0 goal!!!

做乜9冇角

屁馬比力啦

球球都離哂普

下次巴甲我都係比5分鐘自己冷靜啲買
平時都好準
一急就奶野

bale走埋邊個同你入波

你唔係d黑卡大戶...通常唔會加比你

真馬比力啦

阿積士入多粒啦

一急就錯 所以我無買2點9果2場

你係P客可能得

廢事煩 就第二日

真馬唔cup
聽日死得人多

森多easy gel

Give me 3c

真馬 上力阿

不如而家度定聽日星期日波

ajax快手30啦
咪撚拖

皇 上呀 要全勝

皇馬快上

森多ng

整個主主就真係死得人多

早d瞓教好過...

施亞全格

屌你皇馬

全格咗好耐

水戶和哂松本町田準備和埋第3橫bin

真馬快撚d入啦

真馬逼害賭仔

森多5:0 cls

搞掂

點解隔離我地唔買會買皇馬

ajax 30未姐你老母

真馬cup唔到
十年冇西甲冇歐冠

cup啦屌你老母

杯未姐垃圾

情意結 jump

試下比粒12m皇馬

無睇開義甲 估佢唔到

gchi

包包死開啦

齊來IFC

皇冇疤個種要反cup就反cup既魄力

皇馬屌你老母

追啦

真馬2c 好波

阿積30

真馬呃12M未

睇春到咁多場咩
全部一齊踢

30

賓周空撚晒都冇人理

正氣Ajax！

ajax 30了掂

屌主場甲又場場主場
美假又正氣

狗會你賠番幾十k比我呀屌

閪馬冇十二m唔識cup

真係買堆唔識既仲唔洗練心

真馬咁樣學人踢歐聯

得500K就要忍下手買
Btw你而家唔係1萬1注?
我見你都無賭50場

真馬jump

輸半都無 慘

買堆識嘅我反而先中
不過估唔到皇馬今場叫到80分鐘都未cup

今朝阿甲5皮 唔知邊隊10皮 再加1萬一注 玩20條 差唔多啦

阿特ng

真馬入波

咁惡
聽日少啲場次應該無問題

上啊

依家av巴羊幾多

神神地巴打
阿特仲未有角
但一定得嘅

廢皇入波未啊屌

今朝學生隊轟41k
圖庫50k
托盧成100k
追番我果200k
用太多quota

真馬絕殺阿

信你呀BALE 絕殺做皇馬一哥

換撚走左啦啵 有無睇波架？

咁要等下場喎

追返好收手，你一唔順就會大注追好快死
我個陣500k都係咁玩
成日大注追得返，一日唔順就會爆曬
之後賭唔返細

祝你好運

沖緊涼啦仲巴利

廢馬要收皮了

學生妹41k
包爺要咗我要咗對家
勁中

同路 5倍直屌左win

c呢

真馬 1分就收貨?

同路
不過我平注
唔敢ALL IN

絕殺未呀

我都小注1k算

1K都小注
我平注先1K

屌你老母真馬

皇馬入多粒得唔得

比包包嬴埋佢啦 咁唔想嬴

女朋友係雞 巴打 輸少20k 係咩感覺很

廢馬

廢馬快入

皇馬快入

你會唔會fs巴輸50k咩感覺阿

今場真馬都輸返哂啦

黎個百屌成材唔該

你會唔會問

賓周

依一世不再買廢馬

真馬絕殺啦屌你老母

脆求輸半

皇馬DLLM 唔撚叫了 正仆街黎

跪

垃圾馬 屌

我燈到 燈死左皇馬

角又無 又唔入波

絕殺未！

dllm

馬會又贏

有冇 收息巴慘輸比皇？

真馬好撚廢

美假點買好

狗會ho ball 補3 89分鐘封盤

皇馬

皇馬降班啦屌

古圖斯差啲仆街

皇馬歐聯 買撚哂佢對家 dllm

會輸好多

真

小組skip

咁莫斯科同另外果隊就真係無得踢既

小組出局

dllm rm

3c

屌你2角2球

咁都3c

有撚用咩 得3.5b買

皇馬針

莫斯科 羅馬出線

成隊皇馬幫我含撚啦屌佢老母

jump死了 又無得入錢

真馬針

哥倫布？

嚴重出血！。